其實中國TG最惡唔係 二惡英會點影響示威者

係兩邊一齊攬炒
警犬放完自己皮膚吸收
如果警犬中左毒會點？
有請小鳳姐 你就會被放棄
年輕人就冇仔生
加快換血速度
其實TG係唔係應該禁用？

到底自己係咪都帶二噁英殘餘物
翻去屋企洗食機一齊....

其實我覺得黑警係知道d成份係咩，或者有方法去清除tg殘餘物。不過已經吸左入體內，就難搞d.

又係 少少傷口都大做文章
但點都避免唔到吸入左少少

其實 燒pvt都有2惡英

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！